
\chapter{Definizioni e preliminari}
\label{Ch_definizioni_e_preliminari}
Inizialmente verrà presentata la notazione utilizzata in questa tesi, dopo di che verranno date alcuni definizioni utili per il resto dell'elaborato. Infine verranno ripresi brevemente la struttura di controllo a priorità di task, l'algoritmo di Newton Eulero per i corpi rigidi e il modello di Fossen.

\input{./tex/Notazione}
\input{./tex/Definizioni}
\input{./tex/Priority_task}
\input{./tex/Newton_Euler}
\input{./tex/Fossen_model}
